電子雞係咪香港deep state

咁大單野發覺黃藍紅報導都唔敢報

應該係更可怕

又係喎⋯

背後勢力到底有幾大

台灣都有報 香港竟然0

Stop making stupid people famous

電子雞根本無人想理

全港最多人用討論區連登十幾個熱門Post
警務處 衛生署都跟進緊嘅賣藥 竟然冇新聞價值？

而家係
Stop stupid people(毒撚）making stupid people（電妓） famous

你唔想理咪自己縮返入老母閪度囉

超

台灣D電子雞仲勁, 你班人見識少

賣懷疑毒藥食到人入院都冇新聞價值？

上次知名網絡女神無牌開餐廳都冇新聞價值？

唔知咩事 講嚟聽吓

#12 #13

邊度無碼
張張都畫住遮住晒

無圖點討論

Rose ma就一定係